有無巴絲想夾band

2X歲, 想揾人夾band, 玩punk rock / metalcore
Tg chat: @freeeehhkk

台灣巴啱唔啱

有!!!bassist metal撚

鼓手要唔要，不過跟人學緊

幾級

冇真係去考，不過老師有跟住教，而家學到5級
不過我之前都係搵譜自學咁
另外識cajon